各位巴絲有冇日本古著店推薦

成日飛日本都係搵食既多，反而衣著少聽人分享過

留名

Berberjin

下北澤

古著呢啲件件唔同 都係自己去揀同點襯都好睇自己
所以真係無乜得推薦 大阪都係得美國村

上ig搵Armsclothingstore

原宿 kinji

大阪南北堀江, 美國村有kinji

原宿Kenji, 新宿大阪Kindal